香港人［+0.5/+1］vs 港共政府［-0.5/-1］大家點買？

香港人智取鬥政府武裝
下盤
上盤